今日遊行 經已上左Reddit worldnews

身處港外
又有acc既你
想出一分力?
入黎幫兩句

推

推 依家入Reddit推post!

Worldnews 五毛集中地，小心

所以先要上黎召人
一齊守住!

幫推 要傳真相出去！

Reddit

Push

Downvote brudiage

Brigade

幫推

upvote

幫咗

Downvote 到佢負100都得
係火車搞唔到太多

down vote到咁上下會自動hide

集中推呢張相！己經係reddit popular top 5

nanaesmai

•

29m

I hope people can appreciate the fact that almost 1 out of 4 citizens in Hong Kong came out to protest, let that number sink in.

Taking into account the elders and children, that's a RIDICULOUS amount of people. If this still doesn't force the government to retract the bill in dispute, shit's gonna get wild

推啊

應該呢條？

呢條多人啲
有時間就兩條都推啦

係街就留番啲電
你唔知會留幾耐會有咩發生

推post呢啲野留番俾我地呢啲外國撚

痴線，10分鐘之內見證住多左4K likes

巴打有心

你地加油
我只係做到咁多

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

upvoted

RIP

push

幫左

已 upvote
已留言

香港人既質素
俾著唔少國家
咁多人行出黎
總會有批低質開始抖鋪頭搶野

好彩暫時都無咩五毛出沒
唔洗舌戰

呢個都好正
upvote好快啫，唔洗集中推，個個都up

Upvote please!

OK 推啦

唔好再執著個thousands啦
英文黎講 個意思唔係幾千呀

始終唔夠你地身體力行
無你地
我咪又好似建制咁拎住個偽簽900k上網周圍吠

Upvote + 推 post !

Pish

CLS 唔好拎自己同狗比！

worldnews果個過左11k 啦

準備好開戰
儲咁耐karma係時候用